大家有無諗過，共產黨攪到香港雞毛鴨血，我們不如攪番共產黨

香港做反共基地，去分裂中國！
咁共產黨先會無時間去攪香港